WHO 地圖無香港同台灣

奶共奶到出哂面仲有人信dllm

因為兩地抗疫做得最好 不過係反佢其道而行

政治盤算，美國用「中國冠病毒」

中共就乘你好意，香港同台灣立入一中範圍

美台友好反制，加強生化武器防衛能力

香港成孤兒

推文回覆
中國輸入生化病毒往歐美戰策成功
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾
笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈